現今四大文明古國算唔算各有特色？

中國：偷呃拐騙，專制做假
印度：強姦輪姦，動物都屌
伊拉克：伊斯蘭國，恐怖主義
埃及：穆斯林兄弟會，600人絞刑

各有千秋，真係保存咗唔少古文明

中國依家冇咗浸豬籠真係好可惜

四大流氓古國

美食家張六常

全部亡晒國

強姦輪姦 動物都啱

成班變哂邪惡軸心

新邪惡軸心

其實佢地全盛時期有幾變態，有窿就插

四大文明古國係支那人吹出黎
中國根本未夠班同其他三個古文明比